共產黨到底有幾驚金珉周致賓周敏感呢位會員

要出動到國家級網軍黎洗負皮discredit佢？

到底有幾驚人地幫IZONE做打手？

IZONE到底有幾接近青瓦台權力核心？

共產黨真係咁驚薩德系統同埋WIZONE勇武？